好難抉擇

如題
條女對你好好，可話無微不致
上至工作，下至起居都照顧好
但，情緒好有問題點算好

你仲有得揀咩

飛唔飛好

你打飛機最好